介紹返(東涌)離島民選區議員 : 周浩鼎 / 支持東涌全面擁向愛國愛黨特色旅遊總路線

路係自己揀, 發達靠祖國

東涌居民富起來

4萬人，4萬篤屎

東涌發達了，可參與國家一帶一路

東涌人民富起來,站起來了

.

東涌人敢唔歡迎我中國人？
一定係未富先驕、不分好歹